好驚，火車有個包住頭嘅蝻

唔知入面包住啲咩呢

全部榨菜